另一半就嚟考dse可以點鼓勵佢

可以做啲咩支持佢

做愛

佢一路溫你一路係枱底含

幫佢報定出年

佢專心唔到溫書 會燥我底

點會燥 佢傻架？

考乜鬼dse,入asso 輕輕鬆鬆升返大學

分手

好波

送層樓比佢

hku ba 最名廢

19/20 NON-JUPAS專區 (7) 努力一定有回報

有reference

串到

我有落citation

Not apa

sor lor

同佢講dse炒咗唔緊要，讀asso/hd升番上U仲易過dse升上去

祝佢下年再努力